行動post. 1 19中環見，大家一齊開post

幫你推

up

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常

推

屌！慣咗手勢

Push